（有圖）係咪我幻覺

好撚似波多野老師

驗眼

剩係見到白色一達

陳庭恩咁既咀你話似波姐？

咩似樣？張圖得個keyboard

你阿媽都似波多野

日本妹